大家有緣再聚！不受傷不被捕

其實班狗今日全副裝備 full gear 我地連頭盔都冇個個個著住T shirt 戴個口罩點同班狗鬥
大家有緣再聚

警察通例20章
便衣人員不論是否當值，在與巿民接觸和行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。在案發現場的便衣人員，須將委任證掛在顯眼的地方，讓人易於辨認其身分。

推，下次重裝再聚。旺角現場搵機會走先